點解達斯達根係禁區多次犯手球都冇十二碼？

死疤狗又黑哨逼害我皇馬